[
    {
        "randomId": 710
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye ndayibaga igakwiza abagore banjye bose inkanda",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ikigorigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Amahinda y'inkuba",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_4": "Ibicuma ku nkangara",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_2": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_3": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agacwende kanjye kabaye kure mba  ngukoreyemo",
            "option_1": "Igihuna",
            "option_2": "Inturo mu rutare",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tarataza tujye i Mataza",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Umutanoga ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara rwa Nzamba yaturuka mu marembo wayacekwa",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Umubirigi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umubirigi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akarago kanjye kazinze neza",
            "option_1": "Akagori",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rivudukana imbaraga ruvumera rutagira amabere",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    }
]